妖精的尾巴 530 中文

好正

咁早

垃圾

個個估錯哂

唔係露西老母 係祖先

龍嘅耳仔咁靈敏，照計啱啱喺船上面嘅對話應該已經聽到曬喎

睇完都唔知講緊乜
日蝕個對門真係講十世都未講完, 每章都追加設定

總知就快打完收得工 (敵人得返幾件姐)

得返兩件 拿拿林唔該

乜最初個陣露西又話佢老母突然消失左，但既然佢老母淨係開道門冇死到，之後死係因為病死既點解露西會話佢老母突然消失

哦，答案好簡單。 因為作者寫果時唔記得之前d 設定

正常 真島成日都打自己塊面

好想棄坑呀

一開始唔係已經話佢老母因為過度試用星靈魔法死左咩

呢套野真係得啖笑

黑龍：我只係四大龍王中最弱嘅一個

留名睇黑龍洗白

日蝕同月蝕係咩 亂到唔記得

放棄用腦，睇完就算啦

一開始無講死因，淨係話777年病死

「過度試用星靈魔法死左」係十幾集前雙魚座個回憶到有講

媽媽好橙

跟住600百年前的人又嚟咗